『薪火post』BNO 續期資訊(30) 早續早享受,遲續有排受

補返張相相先, 岩岩趕到3月1日去日本

我都收到了,
1月24日寄
2月7號dispatched,
今日到手.
文件如下:
舊BNO過撚哂期,
特衰 x1
BNO x1
出世紙正本 x1
爹娘結婚證明書副本x1
身份證底面副本 x1
銀行信(地址證明) x1
冇副署

BNO內個CODE 係GBR...但又寫明係British National (Overseas)...
填表係唔係都係GBR呢?

Nationality = BNO

唔知點講
我睇黎睇去都睇唔明佢一開始果題野
doc睇左咩都睇左

我最後果本係01年簽發的 紅色
所以應該係當 第一次申請英國護照

所以佢問我之前有冇過英國護照果度 我應該要答No?

咁多巴絲打想請教下，如果我從來都無攞過bno
媽咪本過期bno又無我名，係咪代表完全無機會整到

係

邊年出世呀？

無 做支那人喇

我果本BNO 因為用得多, 封面D 金色LOGO 同字甩得7788

bb 個時有舊bno
但我之後改過名
要續好似好煩

bno 新既national “British overseas territories”
入唔到紐西蘭境，香港地勤問左當地入境官員，官員唔認有關national。

1999

完全睇唔明你想講乜

煩咪唔好續

未改版前Bno 國藉一欄為British National Oversea
而新換既Bno國藉為British Overseas Territories

本人持有的國藉為British national oversea之bno ，而友人早幾個月更換之Bno為British Overseas Territories

本人順利入境紐西蘭，而友人就在香港check in時，有關護照未能辦理登機，地勤向紐西蘭入境方面詢問有問bno新國藉名稱一事，當局不承認有關國藉，故友人未能使用bno入境。

係咁備注嗰版係咪有個印寫住佢個HKID?
以往錯版BNO個nationality多數都係寫BC
變BOTC都係第一次聽

你朋友嗰本好明顯係印錯咗啦，同HMPO講叫佢換返本啱嘅畀佢啦

我又幾有興趣睇下本嘢錯成點

你本野錯左呀

封面有無EU?機碼上下兩行個code係咩？GBR GBN? 錯版被你亂講成新國籍都有。

有hkid ，我都拎左朋友個本每個位對下，個code同我一樣係GBR。但發現佢本bno 既chop 印頁係啡色底同成本野排版都唔同，咁係咪代表佢真係錯牌？

有冇圖望一望 BC/BNO 現今版本同上期版本都唔係咁嘅樣㗎喎

笑撚左，剛剛先收到DHL email話28號到港，仲同屋企人講2日後就有新passport
點知幾分鐘後就有人拍門，DHL速遞已經送到